你問我答，秒回

一個鐘內秒回

你秒唔到架

係咪呢

負皮

你地都唔係問野

問乜都得？

係啊